[黑色帶風警告] 立場出左篇唔好舉青天白日滿地紅旗嘅文 就即刻多左成班人帶風話唔好舉旗

雙十係慶祝中華民國國慶，唔舉中華民國國旗咁唔通舉咩！同埋大家睇下立場fb 嘅留言，篇文係比人屌緊

各位小心被人帶風，似乎共匪真係好驚聽日全港旗海，所以搵五毛寫左篇聲稱已經民主化嘅中華民國係極權體制嘅帶風文叫人唔好舉旗。大家要有批判思考，唔好比人帶風！

見到一版幾個post，講埋啲嘢差唔多，標題又係乜抄車，請勿，求下你哋唔好，就知道三毛狗又吹緊風

立場篇野只係一個 KOL 投稿 , 唔係立場新聞嘅主張

推

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

推！

你覺得立場冇censor到？你會唔會見到何妖成功投稿上到立場？

理念上「中華民國」不是屬於一個黨或只是屬於臺灣人。 「中華民國」是屬於所有支持「三民主義」解放中國的人。 中華民國由任一政黨在任何漢人地區孰政是無邏輯問題及衝突。

二二八是「國民黨」的問題及責任，非「中華民國」問題。

基於黨「不等於」國。 如果説要「民主選舉」就必須接受黨「不等於」國的概念。 另一方面，中華民國亦「非在臺灣誕生」，「香港亦是誕生地之一」。

青天白日滿地紅旗係中共死穴,亦可connect到廢老

出少少文宣同台灣朋友解釋一下便可

中共死穴

舉青天白日滿地紅加美國旗

各有各做 兄弟爬山呀 係咪唔記得呀

唔好慢慢又嫌乜嫌物 唔好唔記得運動初心 肯為呢場運動做任何既野 都係正確